美斯遇以色列名模秒變毒撚

name?

有冇佢以前正常影相D企姿睇下

扯哂啦

笑死

僵硬到變左蠟像

郁一郁就射

硬撚左成個人

假人來

我們身邊太多假人

邊似我朗夠膽雞姦埋人

似係扯咗 個身有啲前傾

郁都唔郁

佢老婆仲正

人地簡迪又係毒撚
小花又係毒撚
點解小花個種毒柒咁多

左手膊頭食左下波餅

個頭好撚似key上去咁

點解依D post 都會見到C 朗
上帝可唔可以創造到有關C 朗/美斯既post
而留言係無雙方既名存在

扯到硬哂唔敢挺直腰

驚一掂比人me too

笑撚到我
次次望到美斯都覺得同梵高一樣樣

成個蠟像咁

做咩寒晒背？

扯左旗

其實美斯係咪有替身, 有時覺得佢唔係球場時係另一個樣

講真美斯要屌實有得屌

美斯只係一個想踢好波既小毒撚

有阿古路咩都夠啦

希狗因呢

汁男

痴撚線 翻工睇笑到仆街

機械人？

屌，好撚毒

玩嘢

好cute

個樣智障咁撚樣

晚晚屌撚到腳軟都得啦

扮下嘢滿足下你地班毒撚球迷姐

定格

笑到

應該扯到行先會咁企

笑撚死，屌

唔好理佢有無扯(生理反應) 佢完全硬直避嫌哂
真係

低調就毒撚 簡迪又毒撚 美斯又毒撚
係要拉埋人地同你地同一類

好仔就被人話毒撚

佢個腦去左 膊頭

佢老婆先正

Kante咪一樣 屌曬你地

冇掂到

改圖黎

張相p架on9

佢呢個髮型真係唔好唔好睇

同老婆

有
之前去左拍衛訊廣告

成個人梗晒

笑左

條女

廢事掂到隻臭雞一陣又metoo炸低能仔

去埋拍蒙牛

隊友老婆搭唔搭好

毒到呢⋯⋯ 美斯係點溝到佢老婆㗎？

Thiago: Dad,, I ‘m watching you

好得意

可能敦厚

好撚可愛

個個都泰利咩

我覺得messi好可愛
有咩咁好笑

植物梗係唔郁

泰利：屌果陣用咩姿勢好

唔係應該咁先溝到女咩 d女會話有安全感

一定佢老婆主動溝美斯

美斯唔識踢波的話應該真係毒j

惠

好仔

送上門你唔屌？
年中我朗屌咗
一千幾百條囡

點知遇到個me too
有乜計

不近女色 真男人
見到咁撚正嘅女都無動於衷

垃圾美斯，死毒撚，自閉仔，出唔到大場面就係你依啲，睇下人哋C朗，社交技巧高超，有樣又夠高，仲有大把錢，你依啲小毒撚好心就收皮啦，仲同人爭球王，你何德何能？

個仔望實

你好似鬧緊自己

三十歲人咁得意既

好似係張家輝，唔係美斯喔

佢老婆二手西黎

係咪你食過?

新聞講過啦，佢老婆14定15歲比前度屌足三年

佢老婆唔係青梅足馬黎咩

青梅竹馬係真
但美斯去左西班牙果陣，佢老婆同左第二個男人一齊
後尾美斯出名先一齊返

雞

係
黑肉女神

小花
你老婆係愛你d錢

最後毒撚到自殺

咁講真果陣小花未打針得140又毒
唔通佢條女咁靚會吼佢咩

佢老婆好似本身都幾有錢

一睇就知係衛訊美斯

老婆有錢果個好似係蘇亞雷斯
佢地又係青梅竹馬，但佢老婆全家移左民去巴塞隆拿

屌，佢下面個張咩卡黎

比人屌殘哂先番黎

牙朗之前條女唔係以色列名模咩

縮頭烏龜

依啲女人真係好彩

俄羅斯

咪係
性格內向低調姐就屈人都係毒撚
人地嘅才華 成就 搵錢能力依到咁多人一世都比唔上

點敢郁呀大佬 點對得住老婆仔女啊

屌

講咁耐仲未有條女個名????

巴西「美臀小姐」蘇茲-科爾特茲透露，自己激發了美斯女友的嫉妒心，以至於美斯和女友雙雙在社交網絡上封鎖了自己。

25歲的蘇茲是巴西「美臀大賽」的冠軍得主，同時也是美斯和巴塞球迷。在Instagram上，她不斷的向美斯發送自己的性感照片，其中的內容多是挑逗性的，比如在海灘上，蘇茲身穿美斯的巴塞波衫，暴露著豐滿的臀部，更有甚者，她幹脆脫去波衫裸露上體，露出極具誘惑力的曲線。

在巴西，蘇茲的另一個名聲是專門和球員約會，她給美斯不斷發照片，用意不言自明。不過蘇茲驚訝的發現，美斯乾脆封鎖了她。蘇茲認為，這是出於美斯女友的授意。

「我太震驚了，我猜這是因為她（美斯女友）嫉妒了。我只是個巴塞球迷而已，她反應過度了。我很吃驚，她對自己這麼沒自信。」

「我只關注了10個人，美斯是其中之一，當我發現自己被拉黑後，我想這隻能是因為他女友嫉妒了。他有4千萬的粉絲，為什麼專門拉黑我？我查了美斯女友的賬戶，發現她也把我封鎖了。」

美斯和女友安東內拉在五歲時就相識了，可謂青梅竹馬，兩人目前有兩個孩子。看起來，美斯對安東內拉是言聽計從，在Instagram封鎖誰都聽女友的，那些意圖不軌的「小三們」似乎很難攻破二人的「聯防」。

毒撚純粹只係形容性格 香港網絡文化不嬲都係咁用
同咩搵錢才華都唔關事

成個咸濕呀叔咁

似有智力問題個堆多過毒撚

作為足球界球王代表
可唔可以至少企直個人

以前真係

實情係佢老婆溝佢

球場個時就 返到屋企就

你班毒撚笑9人美c
條女喺你隔離，我肯撚定你地仲7撚過佢

真

慳d啦，連登借機拉埋幾十萬週薪既人同自己比

是咪衛訊果個

正

小花

平時佢身法咁撚敏捷
點解硬哂 郁都唔識郁咁

俾個仔望住
你夠唔夠膽搭

btw 條女好似唔係羅拔圖老婆

因為果度硬左

大巴拿
阿古獸
唔似毒撚wo

點解唔企直啲

呢種波佢玩唔掂

條女識波 鐘意羅白

玩唔掂但屌到生三個

做人洩慾工具三年

美斯key麼滋

可唔可以縮細美斯變做個細路係佢地中間

美斯又毒又勁又有靚老婆
連登仔乜都無

美斯

毒係會遺傳

如果係賤朗就會唔會好似狗咁就地雞姦
美斯真係有質素到呢

毒撚就係無論幾成功都要幫MK 埋單

仲要好似係條女見美斯出咗名，先搵返佢

點解唔用假身fake 個女模， 如果美斯對女子隊會踢成點

波打手

幾成功既人都要食二手西 好過香港 個個食n手

硬哂軚，個毛特都笑鳩佢

一有人埋身就縮開 君子波

狗朗緊係雞姦

咁咪抵撚死囉

其實佢係咪真係有病

我記得呢場係完左波之後好累坐低
之後一見到佢兩個搵佢影相立即彈起身

我朗就勁
一定姦埋先走

正人君子

兩種都好得意都叫7

好男人